旺角驚現戇鳩仔

肩肩旺角出沒注意

咁啱嘅？？！

你喺邊

你呢？

冇人想知

等緊剪頭髮 個髮型師第一次剪 好緊張

好惡

唔會剪衰嘅………… 應該

本身唔想剪住 但老闆叫我剪 因為我嗰行要注意形象佢話太長

sosad

明明我依家個長度最好

過眉？

係 叻女

肩肩讚我

電話冇咩電啦…返到去再揾你

事實

好啊

食完lu～ 買啲嘢食返屋企

仲等緊

相認

返到啦肩肩～
整好咗倉鼠啲嘢

我都返到無耐
求圖🐹🐹